唔知大家知唔知，少數派既「敗選聯盟」依家做緊啲咩

呢個「新界地區抗疫連線」，個專頁入面避開所有同政治黃藍有關既論述，淨係講防疫同派口罩，事實上佢哋係由新界各區既敗選區選員組成，核心係民建聯，牽頭係一啲地區衛星團體。至少證實咗既係大埔區召集人就係黃碧嬌。
佢哋刻意唔表示自己身份，但凡係呢啲派口罩活動就會露面，然後話成班LOSER喺抗疫前線，又話啲街坊都好唔捨得佢哋
所以，選舉既反擊戰一早開打咗，大家唔好鬆懈，要支持或者多提點現任既區議員，唔好俾班垃圾有機會捲土重來

民建聯老樹盤根咁多年，大量衛星團體依然有強大動員能力，現任區議員唔好好累積番好既政績，幾年後就會翻盤，慎之！

係 班柒頭輸咗但賴死唔走
霸住個辦事處繼續蛇齋餅儍

推

調番轉諗
有佢地做少數在野黨
都係一種監察區議員既力量
叫佢地就算羸左一次選舉都要繼續努力工作

生人霸死地

賴死唔走

無錯，所以現任既一定要加倍努力，穩住陣腳